多謝你地 勇武手足們之 13-12-2019

每日一感謝佢地為我地付出

多謝你地
你地係香港人既英雄

希望你地係心灰意冷

唔開心果陣入黎

睇到大家對你地既支持

對唔住，我唔敢上前線，但我希望你地唔好割我地呢班和理非
煲底見

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

真心多謝你地，期望我地煲底見面既一日

和理非點升級？
點跑得快過popo?
全部同我練體能